★Lihkg仔心態：自己做工就要5皮/月，自己係老細就俾$32.5/h人地！

呢d正牌仆街

駁唔到

仆街就係咁解

同香港政府冇分別

你做工收5皮，自己做老細俾5皮人：冇問題

最仆街係雙重標準

咩丫，依D咪就係連登仔講嘅唔係商家，但係幫商家諗埋點賺錢正一港奴

好多賓賓都U grad，又唔見佢地屋企會用5皮請佢返來，咪又係最低工資

條友做嘅嘢咁撚簡單，點解我要俾咁多錢佢

魔魔仲有冇搵工

以前都有人講過，明明自己係奴隸，就用主人心態來對待其他奴隸

呢個真

你自己做老細都係咁啦

咁我一樣覺得U grad好簡單之MA，通街都U仔

呢d 仲未夠 然後指住你班最低工資或者冇工做既人
係你地廢 係你地冇好好努力
其實連登仔咪即係廿蚊張 張宇仁

未上岸果d 就屌9 資本家
上左岸果d 就話游緊果班係垃圾
真係越睇越覺得搞笑
永遠都自相矛盾 雙重標準

一地都係IT狗

做工？

冇

5比32.5人自己5皮邊度黎阿